好掛住窄腳褲MK仔

而家個個著闊褲

how about寒冰吊腳褲同火焰大喇叭？

請樓主帶番起個潮流

緊身褲可以睇到條JJ

遲早會興番